[革命網] 求下你地可唔可以入黎，就快想放棄...

繼上個禮拜初次招兵，而家想同大家講有手足已經幫我地做左個網站demo啦

因為各種原因上唔到前線既手足可以出一分力啦希望大家可以盡你地既能力搵返哂有關呢一次運動既資料出黎！用黎比返抗爭動力我地又好，第時用黎做教材又好，希望可以將所有事做個記錄！搵到既資料請用google form形式比我地：

另外亦都想擴展團隊，手足有興趣幫手整合資料或比IT意見，可以tg pm:

公海：

求下咁多位冇野做既話，可唔可以都幫幫手搵啲資料返黎，一人一條已經好多

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

第3個post啦 再上唔到熱門就算了...

希望可以幫我人手置頂

唉

又係冇人

要點開先推到上熱門

好撚心累

連仔有冇得幫我置頂

推到50冇人真係算數

幫推

推

可唔可以推返啲有用post上去

31

30

29

28

27

26

25

24

23

無plan無方向 ?
想要咩技術 support ?
想人地畀咩幫助你？

基本野都要講少少啦

22

資料搜集

20

901

19

17

15

13

12

11

正圖

9

721

6

之前有個post係timeline形式+媒體同影片整合
但我唔記得keyword

好好笑

2

1

0

我有見過 但係我想幾每件事categorise

幫手

唉 又想唔到熱門

推到好辛苦

有冇人可以幫手推

好撚攰

推到100上唔到熱門 我放棄

俾個方向黎 要咩料

[置頂] 2019香港革命網站

幫手push

有冇得直接俾圖

幫下手

Pish

咩圖 簡單講2講都ok

Push

資料整合?

係

[置頂] 2019香港革命網站

唔好呀

支持

第3個post喇
都唔知點先上到

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

呢個？

我sd幾張time line圖比你先(截至16/8) ，易d整合

另外，下面係核彈合集 (截至25/8)

幫你一齊推, 唔好灰心, 睇到既

上咗啦喎

係 但係timeline啲人難搵 遲啲應該可以同佢地一齊做

呢d圖全部都係由連登cap上黎，credit返原創巴打先

返緊工
收工幫你
唔好氣餒

感謝

可能冇新料大家懶冇理

不如集中推呢個
你呢個好詳細

終於上到 終於有返希望

推 其實我都有呢個諗法

舊post推唔推得返

頭先又有人話太多link

仲有今次有埋demo

我覺得你地可以分享資料 甚至係merge埋一齊
一個網站 按時/按事件性質分類

幫手推

推！！！！！

幫推
放工幫下手搵片

係呀 我有同佢地傾過

求下你地唔好放棄

push

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

幫推，巴絲有Twitter未？記得用新email 申請

黎黎黎

推啊

人手置頂

我當係每日同手足打個招呼咁

啲人未起身姐，唔好灰住，推

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

重早，巴絲未起身啫
推

人手置頂 但唔係好明做緊啲咩

支持巴

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推呀！文宣好重要

真心支持

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

嘩屌 原來欺凌狗仔狗女會被人拉 咁玩弄感情呃蝦條始亂終棄又犯唔犯法呀

推!!!

主題柒柒地
一開內容100 分

推

推到仆街

之前有幾個網係整理晒反送中運動嘅資料

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

真係唔好再用負面標題.....

仲有keep住update

我都覺柒柒地 但係上兩個都冇人真係想放棄
有冇新post標題建議

推！

可以參考佢地個timeline攞資料

大大力推

你試下開完兩個post自己推冇人 你攰唔攰。。

幫推

熱門又無哂行動post

831 民陣
91 機場
92 三罷 繼續機場

上熱門要你自推廿次先
幫推

加油

其實你不如明確d講下個網要黎做咩啦
革命網 點革命 有咩用 短期目標 長期目標

推
熱門又無哂行動post

831 民陣
91 機場
92 三罷 繼續機場

加油
P牌推唔起

如果要爭取道德高地。我地用香港抗爭者名義眾籌amazon救火有無得諗?

光復香港

留明幫推
收工再跟進

推!!!!!

一齊努力

Support!

Thanks bro

pushhhhh

個標題好垃圾

幫你推下啦

幫你推

推阿

up

不如你開個另一個post啦

無頭無尾都唔知你想點，唔知你想人幫你d乜，咩都唔知。

仲要個title根本見到就已經想無視

標題同內容完整多少少會易推同埋易spread好多

上熱門

思想要正確 口號更要正確
黑警還眼? 我還你老母

ppp

光復香港 時代革命

實有警入去
小心變咗幫手收集證據鋤手足

721 811 825

p牌推唔到

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

612 721 811 825

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

推~
要人幫手搵資料~

呢個真心推

推呀喂 可以點幫

我幫你推

推一推

pishhhhhhhh-

推爆佢

幫推!!!!!!

721 85 811

Push!!

唔好放棄呀巴

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

加油！！！